就在这些西瓜即将从花蕾中绽放，膨胀成多汁的球体时，两个月的干旱期到来了，奥乔的初出茅庐的西瓜枯萎了。乔纳森兰伯特（Jonathan Lambert）2021年7月14日《科学新闻》（Science News），混合种植树木和作物可以帮助农民和气候
如何储存桃子、玉米、瓜类和更多夏季产品樱桃应始终在冰箱中的透气农产品袋中储存，不清洗。核果指南：如何选择、成熟、储存和烹饪|亚伦·哈奇森| 2021年7月9日|华盛顿邮报
周五晚上的五道菜晚餐将以一个甜瓜嘎巴乔开始，然后是一个由当地渔民捕获的烤康沃尔大菱鲆，与当地种植的新土豆、绿色蔬菜和野生大蒜酱一起食用。实时更新：G-7领导人承诺在峰会开始时捐赠10亿剂冠状病毒疫苗|约翰·瓦格纳、科尔比·伊特科维茨、尤金·斯科特、费利西亚·桑梅兹| 2021年6月11日|华盛顿邮报|
这就像喝了一碗水果——草莓、樱桃、甜瓜，再加上许多微笑和乐趣。将这款西班牙红酒放在您的柜台上，以方便重新灌装——相当于每瓶8美元以下| Dave McIntyre | 2021年4月23日|华盛顿邮报|
这只可爱的卡瓦犬名副其实，有着鲜美的红色浆果和甜瓜的味道，还有一颗精致的气泡。大流行的泡沫可能开始破裂。用20美元以下的泡泡庆祝|Dave McIntyre | 2021年4月16日|华盛顿邮报
罗德岛红人不会吃瓜皮、香蕉皮、橘子皮、泡菜或洋葱，F.Y.I.“追求幸福”到底是什么意思|P.J.O'Rourke | 2014年6月8日|每日野兽
他们是否意识到卡雷拉是一种苦瓜，从中国、印度到特立尼达和越南都很受欢迎《切碎》：为什么我痴迷于美食网的真人秀比赛节目| Jace Lacob | 2013年4月2日|每日野兽
写了一篇关于笨重的后卫在德克萨斯州黄昏时啃西瓜的文章的人。致Buzz Bissinger | Sean Macaulay | 2013年3月27日| DAILY BEAST的公开信
但是他们怎么能把那个矮小的身躯、瓜头和双下巴变成青铜色呢？理查德·本·克拉默之死：标志性作家对对话有着敏锐的听觉|约翰·阿夫隆| 2013年1月8日|每日野兽|
Rachel“Bunny”甜瓜希望约翰成为下一任总统，这样他就可以“拯救美国”。爱德华兹的员工安德鲁·杨（Andrew Young）提供了关于他的老板黛安·迪蒙德（Diane Dimond）2012年4月25日《每日野兽》（DAILY BEAST）的令人震惊的证词
“吃点甜瓜吧，穆奇先生，”我们说。突然，我们恢复了讲话，自己又吃了一片。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
面包果的形状有点像西瓜，重4到6磅。女人的环球之旅|艾达·普费弗
松树苹果和西瓜都不生长在特内里夫岛，但后者的丰富来源于大金丝雀。巴西航行日志|玛丽亚·格雷厄姆
我们把帕克斯·哈密瓜放在他家门口的台阶上，让他陪着我们，然后和他一起回去了。他一生的浪漫故事|玛丽·乔蒙德利
当我们出来的时候，我们看到法庭对面的瓜被拿走了，所以判决帕克回来了。他一生的浪漫故事|玛丽·乔蒙德利